

\begin{table}
\begin{tabular}{>{\centering\arraybackslash}p{.2\textwidth}>{\arraybackslash}p{10cm}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Comando}   &
  \tabhead{Definición}  \\
\hline
\textit{Reset}         & Lleva el programa de usuario al inicio, reseteando todos los estados y parando. El Kilobot parpadea al                       reiniciar y deja\\
                       &  de hacerlo cuando la operación reset se ha completado \\
\hline
\textit{Run}           & Ejecuta el programa de usuario cargado a través de la interfaz.  \\
                      
\hline
\textit{Pause}         & Para el programa de usuario en el punto actual guardando toda la información asociada a la ejecución. El programa comenzará en el punto de ejecución en el que se pausó.  \\
                       
\hline
\textit{Sleep}         & Pausa a los Kilobots, dejándolos en un estado de bajo consumo. La luz del Led parpadeará de color blanco cada ocho segundos en este estado.  \\
                       

\hline
\textit{Voltage}       & Informa de la batería de los Kilobots mediante la luz del Led. El Kilobot estará cargado si la luz es azul o verda y necesitará  \\
                           

\hline
\textit{LedToggle}     & Activa los LEDs del controlador OHC que al encender verifican la comunicación entre el PC y el controlador. \\
                      

\hline
\label{Comandos Kilobots}
\end{tabular}
\caption{Comandos Kilobots}
\end{table}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
